\beginsong{Desde mi interior}[by={Hillsong}]
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro/Puente: \[F C G] \rep{2}}
\fi \memorize
Mil veces \[F]te fallé, mas \[C]Tú fuiste \[G]fiel.
Tu gracia \[F]me levantó, me \[C]basta tu a\[G]mor.
\endverse
\beginchorus
Mi Dios e\[Am]terno, tu \[F]luz por siempre \[C]brilla\[G]rá
y tu \[Am]gloria in\[F]comparable \[C]sin fi\[G]nal.
\endchorus
\beginverse
Señor, tu ^voluntad per^manece^rá.
En Ti me ^quiero perder en ^adora^ción.
\endverse
\beginchorus
Mi Dios e\[Am]terno, tu \[F]luz por siempre \[C]brilla\[G]rá
y tu \[Am]gloria in\[F]comparable \[C]sin fi\[G]nal.
\endchorus
\beginverse
Yeee\[F]e...  De mi cora\[C]zón te doy el con\[Am]trol,
consume todo \[G]mi interior, Dios, \[F]
tu justicia y a\[Am]mor me abrazan, Se\[G]ñor,
te amo desde \[Dm]mi interior.
\endverse
\beginverse
Señor, tu voluntad...
De mi corazón...
\endverse
\beginverse
Mi Dios e\[Am]terno, tu \[F]luz por siempre \[C]brilla\[G]rá
y tu \[Am]gloria in\[F]comparable \[C]sin fi\[G]nal.
El clam\[C]or de mi se\[F]r es cont\[G]igo es\[Am]tar.
Desde mi \[F]interi\[C]or mi alma \[F]clama\[G]rá.
\endverse
\beginverse
De mi corazón...
\endverse
\beginverse
Mi Dios e\[Am]terno, tu \[F]luz por siempre \[C]brilla\[G]rá
y tu \[Am]gloria in\[F]comparable \[C]sin fi\[G]nal.
El clam\[C]or de mi se\[F]r es cont\[G]igo es\[Am]tar.
Desde mi \[F]interi\[C]or mi alma \[F]clama\[G]rá.
\endverse
\beginverse
Desde mi \[F]interi\[C]or mi alma \[F]clama\[G]rá.
\endverse
\endsong